20分repeat定asso好？

232445
通識同地理失手，得4
而且數學得2
如果repeat應該升到grade
但問題黎啦，下年中文課程改革，萬一背唔熟文就仆街
如果係你會揀asso定repeat?
(其實睇到自己o甘嘅成績有少少不甘

上年未出盡全力温書，有少少後悔

有得背應該好撚難高分

中文求3就夠，重心放係maths,ls同geog

邊撚到計到20分 出黎洗廁所好過啦

4c2x/best5都聽開，best6比較少見

入asos啦20分做天之驕子，repeat做地底泥

上年
434255
中英數通bafs econ
有啲後悔今年唔報多一次駁下
(不過其實我呢個分有冇機 ?)

sor9ly
best 5 18分
都係果句博唔博好

你b5得17 18分咋
可以試下retake既

我都係17分retake入u

人地4C1X 20分先係marginal case，
你6科加埋先20都係安分啲報asso算啦
retake唔包升grade唔好咁多ff啦

個個都咁講嫁啦

你通識有好大進步空間

其實asso有冇人好認真讀，但又入唔返u呢？

大把

中文有2 讀asso 好大機會冇degree
你讀asso 都要retake返

做asshole仔啦 repeat你唔會有心機

好似要讀到year2先可以上返

補習中文
溫熟d地理囉

人地高中個3年溫書個陣你做緊乜野呀 不甘喎

ASSO/HD炮灰比例唔會比DSE少
Retake la

repeat定retake呀on9仔

repeat

你都啱